【推上國際】英國外相表示關注機場衝突丶同場加映trump證實大量解放軍抵達香港邊境

有國際關注係好事

我知前線手足好燥底，尤其好嬲811
但都請你地凡事保持冷靜
就算俾你打死一丶兩隻狗都救唔番女義士隻眼
只有獨立調查委員會先可以搵返開槍條仆街，告到佢坐監！

記住我地應該係目標導向，啫係每個action都係purpose for五大訴求，而唔係情緒主導

打完可能你地出咗啖氣，但係被捕兄弟呢？
只有五大訴求先可以救翻佢哋出嚟啊，所以記得做每個行動之前都諗清楚

另外

琴日美國暫緩部份中國貨品關稅，應該係貿易戰利好好消息
但同時trump確認有大量解放軍扺達香港邊境

想知聽日恆指會升定跌
究竟對於香港股市嚟講，中美貿易戰重要啲定係香港前途重要啲

大家覺得聽日究竟股市升定跌

升
跌

ppp

記住我地應該係目標導向，啫係每個action都係purpose for五大訴求，而唔係情緒主導

打完可能你地出咗啖氣，但係被捕兄弟呢？
只有五大訴求先可以救翻佢哋出嚟啊，所以記得做每個行動之前都諗清楚

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

仲有侵侵咁提水啫係佢confirm有軍事介入風險

以前成日都睇死中共唔敢派解放軍
係咪依家要開始討論一下如果解放軍入城要點做
就算最後唔派，討論下都冇死
有準備好過冇準備

最後想講一句
連登仔唔好以為中共一定唔會派軍隊
要知道係中共眼中維持統治>經濟
雖則話係焦土，但都要諗下旦軍隊入城要點做

聽日會唔會股災

定係大陸股一於少理香港，受惠於中美貿易戰緩和而推高大市

關唔關事

突發 凌晨4點柒婆見記者

推呀
我地要目標導向呀

Push

一旦入城係咪返屋企訓教
等佢走咗再出返嚟

彈出彈入

自推

正負評暫時係1對8

推

Btw 原來黑警出左新聞稿

警方對示威者於機場的嚴重暴力行為予以極嚴厲譴責
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
昨晚（八月十三日）至今日（八月十四日）凌晨，大量示威者於香港國際機場非法集結，並禁錮、欺凌及毆打一名旅客及一名記者，對他們造成身心傷害，警方對激進示威者的嚴重暴力行為予以極嚴厲譴責。

就首宗個案，警方接獲香港機場管理局要求，派員到場協助護送救護員及一名受傷旅客安全離開，但警務人員到達後，大批示威者向警務人員不斷投擲雜物及照射強力激光，其間一名警務人員被人搶去警棍及被多人襲擊，為保護自己以免生命受到威脅或身體受到嚴重傷害，於是拔槍戒備。

就第二宗個案，一名男記者遭多名示威者粗暴對待、並以索帶將其雙手綑綁、毆打及禁錮，受害人更一度暈倒。

最後，救護員成功分別將兩名受害人送往瑪嘉烈醫院及北大嶼山醫院治理。

事件中，警方共拘捕五名男子，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、襲警及破壞社會安寧等。共有兩名警務人員受傷，被送往北大嶼山醫院治理。

案件交由機場警區刑事部跟進調查。

示威者罔顧法紀的暴力行為令人髮指，警方予以極嚴厲譴責。警方強調，會積極對案件作出深入調查，不會放過任何線索，務必將施襲者繩之於法。

完
2019年8月14日（星期三）
香港時間3時25分

全部都係自推

Fake news

訓了

下面啲留言喺噉問佢點解唔理法國黃背心啲警暴

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

琴日有份圍大劣人果幾位巴打
你地剩係睇戴口罩都幾危險
好易俾人認到
好快啲燒毁琴日嘅衣物同剪過頭髮換髮型啦

714旺角又係有人圍「女商人」之後比黑警捉非法禁錮同非禮
我唔想見你地被捕
以後喺鏡頭面前做呢啲嘅兄弟唔該你哋提高警覺、蒙好面，否則好易俾警犬秋後算帳

真心大家要提高鏡頭警覺性
鏡頭面前做嘢小心啲，要冷靜丶一定要蒙好面
前線就咁戴個口罩好易俾人認出